嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀！唔入黎我要你身敗名裂!!!!!!!!!

我地已掌握你既樣貌，轉數快資料，TG和連登 account

如果你14號前唔主動搵我地退錢
我地會將閣下既樣貌和其他資料
發送到以下各大傳媒機構和網上平台

-蘋果日報 東方日報
-連登 高登 uwants hkdiscuss
babykingdom
-facebook(on9 group, 十八區group)
-太子,觀塘區貼街招

我保證你屋企人，你朋友，你身邊所有人都會見到你，知你賣假野害死人，知你係一個仆街

最後我地會去報警 ，提供所有資料
你只有兩個選擇
一，係主動搵我地退錢
二，係一路上網見到自己個樣貼到全香港都係，一路再等差佬上門黎拉你

TG: @bbqfire2625

講完

香港人最鐘意睇人仆街 ，麻煩幫推！！thanks

推

樓主惡到......
收貨時自己又唔睇清楚......
一黎就兇人要報警，惡到咁，我係賣家都唔理你啦
賣家有機會自己柒左賣假貨自己都唔知，又唔俾機會人，佢又冇話唔退俾你WO，但你宜家仲要大大聲話俾人知自己柒左

比哂機會有空追下post

最新消息 條友開咗個bam圖post求admin del帳戶

pish

冇頭哥加油

呢條友改名前叫細力士
做過大灣區賣樓
打機出埋d古惑招點知比人收皮
原來真人都都係咁柒

1